90後金牛group

個group已經有3年
得行就有聚會
想招新人
同平衡返男女比例
得行上下水
有興趣就留低資料

80後受唔受

咁依家男多定係女多

有咩特別?
91金牛男

填女就入到GP

頭定尾 尾 都可以既

🤔男
多小小

咩叫金牛

金牛座

唔係金牛入唔入得

女

pish